而家開始將中共既官宣譯返做英文

比全世界明白佢地破壞法治法利到乜野到步

同北韓無異

點譯，佢地d外交用語完全係比中國人打j，然後英文就扮死狗